一人一條最撚尷尬既youtuber or 片

好撚尷尬

唔好意思，阻你少少位
最唔尷尬嘅遊行！

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵